仆街喇，睇完聲之形抽唔番出黎

睇完聲之形
入左裡面個世界，係咁諗
女主角好正，點解會有咁正嘅女仔
男主角嘅心情同感受每秒我都感受到
好唔想存在係依家嘅現實世界
係咁諗如果我係男主角會點
點算
正準備去睇第3次

有冇人有同感

唔好得我自己啦

神作

首主題曲，所有人物都好正

講真，用左成包紙巾

我sad到依家。。果種沉重感

睇左漫畫未

未

漫畫已經重腸數十次

聲之形有得BT片源未?

未有 想快啲出

短篇好睇啲

套戲好拖

我睇左電影覺得cut 左啦少野 好多地方唔順 有少少失望

睇番漫畫介紹 好似漫畫正好多

你唔睇漫畫miss會左好多野

睇漫畫先正
會釋懷晒

我知丫

想買曬啲漫畫睇同擺，硝子好正
佢地漫畫最尾有冇一齊?

你確定要劇透 ?

如果女主係暗瘡肥婆會唔會咁多人話好睇

加速世界同sao既分別

代入唔到,
我細個都係咁比人蝦,
大個心理健康唔知叫唔叫好左,
不過自己個腦好似想自動omit呢類題材既野~

係睇第三次都睇左漫畫先啦

結局好差拖手仔都無 不了

唔係京吹咁cut左佢條線已經比足面 個主題唔係戀愛 係聾人面對既問題